到時要清算嘅時候 你會唔會清算埋自己老豆老母

深藍無腦廢中廢老 呃香港資源撐共反港

仲有發夢嗰陣見到自己老豆老母會唔會落得到手 定係轉身就跑

理性討論

送返大灣區安享晚年咪算囉

一定會

會